四男一女涉藏過百汽油彈案會盡快再拘捕該5人

【防暴警東區裁判法院設防】

四男一女涉藏過百汽油彈案，由於律政司檢控同意書打錯名打漏字，控方已撤銷控罪被告當庭釋放，但表明會盡快再拘捕該5人。

目前警方於東區裁判法院設防線，約有80名防暴及便衣警察到場，部分在法院大堂駐守。若被告們重新被逮捕，警方有權再次拘留48小時。

咁樣都得架？ 彈出彈入

新招 屈你48唔夠喉 要double

屌。。

屌你老味岩岩放完搵成班狗圍住個法院再拉多次係咪on9架

721拉到2046都係幾個

告唔入再告告到佢地入為止

即係點？而今嗰幾個畀人禁錮咗？

以後法庭宣判無罪
跟住再拉再告
重覆告到入罪為止
香港法治 聞名世界

咁可以無限LOOP LA

被告當庭釋放後於法庭外再次被捕

世界奇聞

越來越痴線

香港警察真係好荒謬
我覺得
案件被判無罪後，同一案件應不能再提告

次次都話文件出錯然後撤回 再次次都捉過48小時

禁制令啦屌

咁都得 死黑警死律政